想問下如果non ju ac expired 係咪可以用同一張身份證開過個新ac

如題

要用另一個id